有冇巴絲同伴侶開始前係冇mutual friend?

通常mutual friend係咪好難一齊？

唔係

同事
無mutual friend
走左幾年先一齊
互相介紹番D FD
相處得唔錯

t頭交友app識
圈子朋友完全唔同

點樣無啦啦一齊到既？

秘密

同一情況 但唔知點進一步 過兩招黎啦

係囉，開心事唔好咁秘密啦

btw，其實冇mutual friend會唔會少左話題？

會同我朋友同佢地男朋友一齊去玩
double/triple dating
製造mutual fd

唔會，憎撚到佢班mk friend 仆街
講親就火藥味重